麵神冇現身，我黎渣大期，極限牛推介

等等，9:30即刻整俾大家

未有極限出現，貴牛要唔要

50743，市價即入，0.090

個市好明顯震人走，唔係震應該要跌1000點

午後/聽日deep v反彈

冇極限既心藏，唔好買極限牛

又係你個燈神

又燈中屌你